金正恩俄國被辱 北朝高官震過貓王〈蕭若元：海外蕭析〉2019-04-29

金正恩俄國被辱 北朝高官震過貓王〈蕭若元：海外蕭析〉2019-04-29